有咩辦法可以快速消除澳寶淋浴露隻味？

一陣要上朋友屋企，佢地一家對澳寶隻味有鼻敏感，咁我又沖完涼先醒起，有咩辦法可以消除隻味呢？😅

專用牌子

再叫多次雞，今次唔好沖涼

而家搭緊巴士啦 幫幫手

比條女聞到沐浴露浸除唔對路

唔得掂咪直接講囉

用藍威寶洗洗佢

以後記得用個樽仔裝定屋企用開果隻隨身攜帶啦

去出汗 冤崩爛臭番去啦

好淫賤既味道

唔好玩我啦

咁下去唔好去揾「朋友」啦😌

屋企用開嫁

幫幫手 為左朋友敏感著想

細佬會頂唔順嫁

叫完雞唔想俾女友知？
跑個圈出吓汗
再唔係就睇下附近有無人食緊煙…

用漂白水沖涼包你乜味都無

無呀，真係無呀

就到站啦

食幾枝煙啦

買止汗劑噴囉

買隻超濃味止汗劑

有咁重手得咁重手啦

bb 呀 你平時唔用開/唔係用呢隻止汗劑架

下次叫揾定個樽仔，裝定 d 屋企用開嘅沐浴露先去叫雞啦

留名睇家變

預期遮味 不如合理化澳寶浸味啦